陳家駒唔算係精神領軸咩？

我咩都唔知
淨係就目前黎講覺得佢外形最似樣

販民算係精神仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街